A0絲：so sad

其實自問樣唔差 又夠高 係份人摺左少少
但一直都冇比人追過 諗黎諗去都唔知邊到出事 係咪我唔正常?
媽 我都好想出池

自問

24 engineer pm me😣

冇目標同條咸魚有咩分別阿你

你肯定係美極

自問樣唔差既
淨係可以配連登個d中上樣架咋喎

連登一日可以有幾多個自問post

應該係個樣出左事

唔洗諗一定係樣

166 54kg 努力減緊

有唔少朋友讚我幾靚架...可能氹緊我

Ok

溝我ok?

幾歲

大家咁話 成日出街都有人認錯我是吳彥祖 好麻煩哦

你有冇試下出去識人先? 定個人悶到hihi 根本搭唔到你嗲?

圖

跳樓死咗佢囉 上黎叫春把撚咩

唔通指住你話你好撚樣衰咩
醒少少啦

我真係好好奇 你地既自問

Tg 張圖尼睇下就一清二楚